A Dog's Purpose被指強迫狗仔落水

大家點睇 套戲係外國俾人呼籲抵制
imdb跌到得一分

留名睇世界大戰

變態

一個人一日得廿四小時做乜要虐待自己？